就完約 轉4G sales請入

如題
一個月用幾多 要唔限速